[連登風向轉得好勁］呢場運動開始輸

每日上熱門都係啲 side track posts, 寶礦力 吉野家 連儂牆 黑警，大家都成功中計，變成群眾互鬥，忘記矛頭係政府

政府已經裝緊監控燈柱，又準備推社會信用系統，
仲有，我地未有真普選架

你地醒未呀？成個六月個勢就散晒喇

推

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

成版都係屌失焦] 運動冇大台，有具體行動提議請直接提出

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

今日係612一個月

呢場運動開始贏

講左好耐

推！見到出面成版都講吉野家連儂牆真係嬲！你地對唔對得住死左既義士？

成班傻尻推wingto推水務處fb post

都無撚理過重要野

push

推呀

推重要post

同意，唔好再side track

咪撚再放負

鬼唔知
快做愛救世